支那貝貝加左我，點覆好？

點做好？

幾錢Q

呀希？ 哦 你係呀希

我係突然間諗起呢句先改